蔡局長單野我諗起萬珠沙華

我蔡若蓮有害過香港學生既 就保佑我冇仔送終

有聲

有聲post

好嘈

又試聽 你不斷呼叫我

老野確定

我萬珠沙華就最講_ _ ，唔記得了

沙華姐都係 結果係____

道理

人生規劃

燉奶妹

屌

口德

口齒 呀

唔係道理咩

道理下嘛

點會唔係道理呀
上面班人有冇睇㗎

阿媽仆街
大表哥係好人都要死阿

套用落萬朱沙華就明白唔駛口德

「同我斬果兩個學生對手落黎」